林大輝：事件平息才對話不現實

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥邀請各界人士為成立對話平台聽取意見。與會者理大校董會主席林大輝指，要求示威活動平靜後才對話是不現實的做法，亦不能靠拘捕示威者意圖平息事件。
林大輝：「你兩手空空就想溝通，寸步不讓就講對話，這是不可能有效對話的。林鄭要求事件平息才講對話這是不現實的(你有沒有當面說不現實？)有，我說是不現實的，其實大家都明是不現實(那拘捕示威者呢？)今早聽到有消息說要拘捕全部示威者，我沒有聽過，與會中亦沒有人認為要這樣做。野火燒不盡，春風吹又生，拘捕全部示威者是不可能的，拘捕人又不回應訴求只會激發更多人上街。」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唐唐家臣

不再其位，不謀其政

而家先講人話

有冇諗過林鄭唔想平息

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

迫所有和理非變曬勇武

以前清朝打匪愈打愈多匪 點解佢地唔明呢個道理
因為你呢個低認受性政府

佢而加認為捉哂勇武就平息到...

睇佢咁嘅五官衰樣都講到明根本就係想全面鎮壓， 依家只不過係打橫折曲玩文字遊戲hea你哋班港豬

林大輝俾人感覺似田氏咁，去到某個關頭會講下人話

2014 689行會驚爆要放棄一代年輕人
點知2019呢班仲勇武

推

平息左仲洗乜對話?

衰d求其達成一樣訴求做下樣都要啦
屌你呢頭講完個頭出水炮車，咁即係無討論空間啦，即係個討論係想以放低五大訴求做基礎啦

國民黨都係

心水清既保皇黨都知道林鄭係度玩緊野 唔係想平息風波

佢可能真係英國間諜，1舖對冧中共

居然可以逼到商家講人話
林鄭真係不得之了

我覺得佢可能係小器，搞到佢淪落到咁，所以大報復

港獨之母你識條春咩

佢之前做立法會議員講野都幾正下
最搞笑係長毛比喻張建宗條垃圾係自己老豆
佢即刻問「你認佢做老豆？」
同埋取消小三TSA果期佢都屌埋吳得掂一份

今朝聽完佢係電台講野，完全覺得想出黎收割光環。
唔好唔記得佢都係建制藍絲

不過都唔好忘記佢係唐營人啦

基本上班商人藍絲/保皇狗一早表態要林鄭做2個訴求
而家DIE HEART淨返工聯會同民建聯果班

唐唐好慘

講人話？
因為而家影響到佢搵食咋

拉一個勇武就多兩個和理非變成勇武，邊有可能拉得哂

武狀元蘇乞兒咁
皇帝清明
仲有邊個想著黑衣呀

港獨之母

因為華人係無腦, 所以唔明
加上支那其實幾千年來都係行 "威權主義"
官就係官, 賊就係賊, 官係唔會坐低同佢認為係"賊"既人傾計

兩手空空想溝通

夠膽當面D7柒婆呢條心胸狹窄嘅毒婦人，林生一定係收到風，柒婆個位唔多穩

佢一定會有大報應

工聯會, 民建聯 上錯賊船, 唯有一錯到底
再加上民間冇支持, 所以唯有死攬政府
如果連政府都得罪埋, 呢2個政黨係0支持

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

可能抑鬱自殺/ 係外地旅行失足跌死

豆 點炒 ?

除左死撐嘅人
應該都會講正常野

無中共幫手配票既人...

報乜鬼應
689 同禿鷹宜家幾風山水起

求天，求地，不如求自己

正常人

林酋可能有閃咭在popo手上？

不在

依家扮講下嘢 係因為影響緊佢搵錢炸

依d就真係人話

到時二百萬勇武

我尻估係大陸派系鬥爭係香港浮上面

689同禿鷹自己（解決）左
777自己搞到一獲粥
點可以相提並論

唔好唔記得689都冇得連任喎
反送中呢單嘢比雨傘大鑊咁多，林鄭要保住命仔嘅先決條件係好似14年咁「不流血，不妥協」地解決場運動
但我就睇唔到有咁嘅可能

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

不如咪撚理林鄭啦，成日自說自話咁

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

要食幾多粒？

拿 大輝。。。

你架飛機呢

中國政府實質體制上其實同以前清朝都冇咩分別架

咁多人反佢都仲企得住，究竟佢真係on9，定後台好L厚

條柒婆越黎越鬼

同意，越黎越鬼

心水清

如果係我第一個跪係禮賓府認錯

不妥協
冇可能啦

條友講嘢好聰明，佢冇話邊個對邊個錯，佢只係話唔現實，好客觀咁預計個發展，進可攻退可守嘅講法

佢由佢講 佢咪繼續唔做 我地唔急 阿爺急啲

和理非都可以玩好大
要塞鐵塞機場有幾武

根本林鄭就冇朋友，有邊個真係奮不顧身出聲撐佢

咁革命黨呢?

平息咗 佢肯定第一個俾人清算

咁佢真係唐同田個派。
但係話你支，係西環治港之下，呢一派入唔到主流

豆落油炒
大豆紅豆腰豆鷹嘴豆都唔曾
好似雜菜粒粒咁炒

你都痴線 關華唔華人乜事
CY唔係華人?佢個底唔紅?
佢都識做樣話將國民教育改頭換面收班人皮啦

係，689都有堆張震遠啊，張志剛班廢人講下野，淋病真係一個都冇

10。1送大禮

仲有老共

一路拖到確認經濟衰退，就將責任賴落示威者身上，再大量派糖分化香港人

根本一早肯做至少一個都已經反間到唔少人
到底柒婆係要幾死蠢先會仲潑油？

咪傻啦 , 擺明收到風會換人

政治不嬲都係互相利用既遊戲
宜家佢撐市民呢邊，就幫佢文宣推廣下

連親中果d都係支持特首個職位only
唔係支持處理手法既本質

幾多粒用Gram量
同埋每最食嘅蛋白質量係
巴打體重kg X 1.5(減脂）-2g（增肌）
Eg: 70kg x 2 =140g
大豆大約吸收70-80％蛋白質
每100g 豆有30g 蛋白質
詳情參見我Channel

睇立法會配票資源排名
契仔類何君堯>民建聯>經民聯(取代自由黨)/新民黨/工聯會

林大輝: 因果報應 循環不爽

聽完有心人講野都仲係咁強硬
希望有建制派都覺得林鄭太強硬而倒戈
原因未必係反政府反中共
而係真真正正為香港好

林大龜一向小罵大幫忙 幫政府忙
以前都係咁 鬧照鬧 投票就現形

到而家讓唔讓你估係佢話事咩

商人最明白，一步都唔讓有乜好講？仲想將人全滅？

咁慘？癱瘓半身好d啦

做家臣做到有辦學
非泛泛之輩舔鞋底可以做到

林大輝不嬲對政府都係小罵大幫

有本事就以後唔好用年輕人
政府都ON99痴撚線

絕對唔出奇

人之 __ __ , __ __ __ __

一開始係咪諗住用佢地的名氣去穩固自己的地位？
點知連自己搵返黎扮傾的人都咁講野
算唔算衰多兩錢重？

政協常委都出黎講野

無官一身輕

200萬勇武既話就係直接獨立了

佢就係唔撚想平息

企到咁硬, 到底佢有咩著數

而家連中小學生都意識問題
你比佢地返到學校日日傾
火頭只會燒得更大

Push

成件事真係messed up晒。
自己話要同人對話。
搵班同溫層對完話個個叫佢食住一兩個訴求先 （今朝張良仲講緊）
而家又即刻話reject all.
你係果班人正常都屌晒鬼啦

有聽民意羅

水滸傳
下一步就係招安

你唔好以為咁好心喇
佢想幫自己洗底咋
北區醫院單野有一個係佢間中學既畢業生

佢係度玩緊火，唔敢想像之後會點發展，而家仲要無領袖，好多野都不可控。兩個月前冇人諗到會咁多人擲磚，上個月冇人估到會扔汽油彈，今個月好似已習以為常。遲早會有槍流入都唔出奇，到時真係會變打內戰。可能最尾運動都係會收皮，咩都改變唔到 ，但高官性命安全唔敢保證

喂，我真係覺得林奠樹敵叻過689好多。

去禮賓府同佢傾計啦

可能只係為啖氣

呢個唔係一向策反商界淺南既目的咩？
都算成功左

針對淺藍唔深入思考，傾向盲從權威既特性
就係要借呢d人既言論黎動搖淺藍

估唔到係佢講

佢消失果幾日可能就係同 BJ 講開會

俾全世界屌到仆街都wfc gogogo

一係俾人渣住搖控震蛋
一係真係好想香港/支那是旦一邊收皮

結論: 而家真係好驚佢撒同成立委員會

屌醒佢啦見面唔該

焦土之老母

苦肉計 港獨之母

有無諗過林鄭根本畀人架空左
警察一路都係港澳辦指揮
我記得幾年前港澳辦成立過一個部門好似叫警聯部
中央可以就某d事(例如與中國有關既事)直接指揮香港警隊

冇大台, 點招安

如果你有睇WINTER ON FIRE
個反對派所謂leader 同總統deal, 話總統1年後落台
都比d示威者屌鳩

大輝

養寇自重

done

正常有智商同唔想攬炒嘅人都會識咁諗
不過林鄭呢啲阿爺開綠燈就乜都ok嘅垃圾邊識玩政治
btw其實傾自由黨嘅商家好早已經叫林鄭落台

林大輝以前成日屌尻689 d施政架啦，泛民有毓民，親共就佢

加埋支聯辦不斷冼尻林奠，要保命仲有支聯辦班友

林大輝都割林鄭

應該暫緩之後就架空咗

支聯辦出黑幫、何狗老母想轉風向都衰曬

所以路透問佢有無自主權都唔敢答

咁咪姐係可以達社會共識

明清越打越多匪有部份係班官想趁機掠水， 食空餉

唔係淨係佢既
其實我覺得近年中國不停收窄緊特首既權力 目的係架空佢 等中央可以直接控制香港

林大輝：「你兩手空空就想溝通，寸步不讓就講對話，這是不可能有效對話的。
岩

我真係有諗過, 萬一唔夠人, 真係會企出黎.....

個政府太黑社會，如果佢搵人好地地塔上車，困人兩日，根本唔會咁大反應。

係佢縱容班狗亂咬人先咁多人變勇武

居然可以逼到商家講人話

佢牆頭草姐 去林鄭個對話平台係諗住摸底 到發現林鄭根本冇料時咪講下人話

民生野好似三隧呢d未自主囉

其他我諗都全面同支共配合架喇

扑暈左你再對話，醒番就已經傾掂數

政府邏輯下談判專家都幾做做

【逃犯條例】林大輝：林鄭「兩手空空想溝通」不可能 建議鄭若驊下台「或有729萬人贊成」 (12:04)

林大輝（資料圖片）
圖1之1 - 林大輝（資料圖片）

反對修訂《逃犯條例》爭議持續，特首林鄭月娥早前計劃構建對話平台紓解民怨，上周六（24日）更會見多名「有心人」聆聽意見。有份出席的全國政協委員林大輝今日（27日）接受商台節目訪問時，指出林鄭月娥「兩手空空想溝通，寸步不讓想對話」是不可能，而她希望待紛爭平息後才對話的想法也是不現實。

林大輝認為政府應解釋清楚為何不肯使用「撤回」字眼，稱其實「壽終正寢」比起「撤回」為強，而且公眾都很清楚修例已死，港府不會再敢提出，但問題是社會上對此有疑問，故政府有責任出來解釋清楚，「用什麽字眼不要緊，最重要是社會大眾接受」。

林大輝認為現時示威者和政府雙方膠着，倡議政府「換人變陣」。他說如今政府因修例工作在香港引起軒然大波，政府無人問責是不可能接受，因此如今可辭退部分問責官員，並替換行會成員，讓有認受性的人上台協助政府解畫，以體現問責精神，為政府團隊帶來新動力，並給予眾人下台階。

林大輝續稱，政治現實上如今替換林鄭月娥是不可能，因現時只有林鄭月娥有能力成立獨立調查委員會，署理特首不會肯做；而且一旦替換特首，也需要在6個月內補選，是「一波未平一波又起」。他建議可辭退律政司長鄭若驊，認為辭退鄭若驊是「無成本」，而且現時民眾並不信任鄭若驊，形容「730萬人裏面可能有729萬人贊成」。

林大輝亦回應有傳言指出，港府待衝擊者盡數拘捕才對話，認為「野火燒不盡，春風吹又生」，盡數拘捕根本是不可能，愈拘捕只會激發愈多人上街，反問「香港監獄有幾多個倉位」。

另外，林大輝曾任監警會副主席，他表示監警會機制無問題，行之有效，但如今問題在於成員受坊間質疑，認受性很低，與他擔任副主席期間有不同光譜成員參與的情況很不同，認為如政府計劃繼續沿用監警會機制，必須改變和優化現有成員。

鄭若驊 = CONDOM CONFIRMED =

而香港對中共唯一既價值就係四個字
一國兩制
依家香港可以泵水上大陸 送中條例目的都係捉鳩返曬d大陸有錢佬

另外中國以前發展上海 到依家發展大灣區目的都係想取代香港既地位
但係佢地唔明其實係brand既問題
中國野品牌可以好到去邊

我都唔知自己講緊咩 有d野收埋左好耐無講 難得有機會可以9up下

咪喺囖，依家200萬嘈到拆天你都可以唔理，平息咗，點解你反而會比嘢我哋？ 仆街7婆落地獄，永不超生。

平息左仲駛撚對話

呢個時間講錯一句說話就會上國際新聞
你話身為商人會點做?

一係佢跪 一係我地死

冇錯 而家佢大權在握只係因為中共怕換人會令軍心潰散
再加上呢條友已經冇可能連任 臭名遠播
件事解唔解決到對於佢都冇咩影響 仲可以順便令有份逼宮 想上佢位既人既人以後周身蟻 何樂而不為

諗錯方向
林奠係想亂
根本就有中共內鬥
香港係戰地

林大輝食錯野？

唔止689行會啦
諗返起半年前呢度都批鬥緊00後

正常稍微有良知都唔會覺得拉晒啲人係解決辦法

拎d同佢對話嗰班黎endorse自己，真係人渣黎

既然機場主宰各行各業
一揑就會引起商家佬出聲
咁要 #weconnect 商家佬既話
大家知點啦

就連撤回條例依個最基本要求都唔做，其實佢根本冇諗過要平息事件

阻到佢利益丫嘛
但多咗呢D牆頭草講人話，
對我哋黎講未嘗唔係一件好事

點解要跪 ？ 就算打得冧都係用香港人嘅命翻黎

只會激發更多人成為勇武

江派同習派分分鐘未deal好 咪由香港繼續亂 亂到10.1 習失腳就無曬面

比佢專制暴力打壓落去，其實BNO平權不是夢。 不過我哋喺唔會走嘅，五大訴求，缺一不可！ 呢度喺我哋嘅，香港人！ 加油！

宜家日日訓練自己，希望快d由遠攻兵轉職做近身勇武

大灣區警政連絡部
由公安一局,姐係國安局指揮

根本咩q野都係國安局指揮

所有香港憲委級都要去大陸交流,有飯食有雞叫
仲強制加入wechat group

我都係咁話
70th 國慶
習總在帝位點都想好好睇睇
太平盛世咁撚樣
你班仆街仲話拉人
拉人唔通好和平咁畀你拉咩

柒婆目的就係想升級

唔轉做屎系魔術師

其實搵佢地令endorsement
係咪可以做大佢搞分化

平心而論，一間中學一年閒閒地都出200-300個畢業生，點可以入佢數

同埋依家影響到d商家佬，佢地出黎反777係示威者樂見的，請大家比d支持佢地

準備埋班做司長

佢間學校係咪有學生係白衫打人？

其他建制完全唔介意出賣popo
似係林鄭有把柄
想保住契家佬盧偉聰

點解仲講分化？
正如政府講譴責都已經無人有感覺
已經過左兩個幾月，政府同黑警迫市民歸晒邊
黑警連街坊都打
已經無中間派

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法

無錯，有好過無炸

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法
4，清算，秋後算帳

習總要佢盡快平息，佢(終於)知自己失勢，誓要攬炒格局

其實係 呢個時勢冇可能要咁樣再煲大件事

而家槍頭對住警暴，然後就想黑警用更高武力去解決，即係用油救火

一係佢係千年一遇大柒頭
一係佢無招了，只能打到底

其實我最驚佢拋出所善意，求其答應一兩個訴求，運動好易無動力走落去

我覺得佢係終於知道自己就玩完。

堅持到底

林奠都係勇武派
要同市民不死不休

其實話讓1/2 步咪又係想瓦解運動
唔應承真普選根本就想之後「重整」秩序
到時真係咁喊都無謂

商界邊敢攬炒，特別咁多中小企

仲提個肥仔做咩 都比人架空左兩個月咁濟
姓鄧個個先大劑呀

但事實上都真係有班人兩邊都打五十大板 自命清高但其實係唔識審時度勢之不過呢班唔理都罷 佢地以為咩事都好似計數咁加加減減 示威者放火減一分 黑警有禮貌加一分示威者阻我番工？屌哂你地啦大佬 人地連集中營都搞埋出黎呀 呢班人會唔會話 二戰班德軍好慘 人地都係打份工姐

文宣可以做野

你兩手空空就想溝通，寸步不讓就講對話
好句

無立場仲仆街過真小人

呢啲假面具好心唔好再提
一單入立法會就知邊個牛鬼蛇神

不嬲都西環治港

如果林鄭依林大輝講嘅去做

黑衫一早輸咗

港獨之母